[閃電精靈步履娛飛] 二月五日谷草八場賽日討論區I

蘇兆輝你唔撞出去點搵位呀on9

超級淥周又係水馬
同juno駒可以一齊收皮

Check tg

留名

Last 一場都要撚狗

Super green land吹大左

轉數高塞完出番黎過番佢

又玩馬房變倍器，老土到

召喚賢仔志在四方.gif

超級賓洲吹大左啦

On撚9 蘇

幾驚佢塞死

超級綠洲吹大左

12檔大外一氣啦 on9

屌你老味走入去塞車把撚

正常拎位能力好既騎師騎
安采贏撚左啦
湧上黎果下好勢到仆街

超級陸洲留後做乜撚野

陳蛇係咪真係做兔架搶出黎dup慢害鳩自己友

留意留牙拉潘狗都係安采後面 兩隻都順順利利

都話收到柯打要撚多日

超級綠洲(冇p)

搵澳洲佬好過啦,死騎爛騎又教唔出隻馬,dllm

點解仲有人買蘇兆閪

蘇笑狗條垃圾根本唔撚識攞位
轉彎時佢個位主動過時時同綠洲咁撚多
得佢塞車屌佢老味西

四通八達任務全程做牆擋住

呢隻垃圾馬

安采架船好撚重

8達通又最後200米收油

前面慳慳埋柯煙時時W又輸

會然kobe_bryant係咁貼事後四重彩

夾死左安采就收工

薛恩block鳩蘇兆輝

你唔大叫隻廐侶點比位你呀on9

馬會停跑馬啦含家產

睇完佢今日騎馬仲買佢係咪要驗腦

佢都輸崩頭 唔好咁啦

又要賭球追一追數

唉真係屌你老母
明明已經想買勇猛神駒
邊條柒頭皮話谷草先買我真係要記住佢

利敬國擊殺潘狗熱門老撚土

尾場勁中收6000幾

狗會有得用轉數快過數？

末段22.18

呢隻時時睇落同另一隻時時一樣2000+先岩佢(唔係話兩隻會一樣水平)

就係你條磨碌?

之後點買安采?
又係條含家產過黎騎
痴鳩線

標題馬

好似係，唔sure

使撚咩 轉彎推隻四通出去味有位

我都係睇到個回覆收左手

咁都有得瀨

隻馬都係偏重口 再睇下先

Call 麥維凱嚟騎啦, 淨係識死騎爛騎幫唔到隻馬

幾時開始

蘇兆輝正仆街，早少少攞定位唔得嘅，彎尾先推比人反壓

笑撚死

擺明有心輸 屌佢

根本轉彎推四通
之後擺鈦衝
隻玖寶幫撚埋你

你已經盡咗力，歡迎下年再來

我都唔撚想左賴右賴
我真係睇完果個reply之後走去望安采

係 今日中咗幾次伏 由團結力量開始 生生勝勝
安賦 龍鳳情祥 財富超影 劍聶風
係冇買夢幻人生

下年咪撚嚟 屌佢老母

好撚簡單 都唔撚識做

我係要輸呀 吹咩

巴度勁佢好撚多

今屆打吡 金槍六十 幸福笑容 時時有餘

CC 留咁後都追到第二 明明贏到

其實潘明輝騎後上仲好過蘇

佢之後仲走返入去

又要人屌醒 宜家又輸打贏要

呀田撞鳩SO9又係精彩

吹到特登留低跑埋隻馬最後無形 笑撚死我咩

不過陳蛇唔拉快又係害鳩自己友

佢呢步做錯左 連被士都冇埋

真係轉彎冇諗過係佢塞
另外兩隻被動咁多都輕鬆望空衝
好撚躁

個個尾場都買蘇兆輝?

隻玖寶特登唔埋啦 屌你

佢隻笑傲
玖寶幫哂手 屌你老母 蘇狗

贏果d數馬緊銀紙啦 得尻閒係到咩

超級綠州唔係吹大 係根本1800太短 隻馬去日本跑3000都得 多數都係個馬主為咗型 攞去谷打毗 贏唔到仲有啲咩皇太后可以跑

望空沖輸真係唔會用粗口送行條含家產

六隻馬輸咗成k Cls

騎撚到咁 我騎好撚過佢 最後一場都騎到咁 返去含撚啦

Bin c

所以我自己傾馬唔會批死一隻馬，同方蛇一樣，最多講機會低啲

步速智慧都冇
明明時時係佢後面

我老豆: 唉買安采送行下笑輝
轉個撚頭: 幫我買 8>10,12 Q

我成份BONUS打落去WP
P都冇

講真 安采望空都唔似會贏
只係而家條氣特別唔順啫

佢贏果時先追未遲
反正場場熱

賭錢係講信念 俾人講兩講就唔買
你自己信念唔夠姐

人地講一句你就轉 即係你信心都唔大啦

騎我騎到咁撚柒

我熱

唉真係陰鳩公
自己笨柒啦

係咪未派晒彩？

一個字 廢囉 快撚d走啦垃圾蘇

輸打贏要

可以點唔買
大摩有贏馬
蘇兆輝上半場扮去馬
同場請埋陳膠西同馬房放頭
開口牌話要騎呢隻申請多日
跑完咪靜哂囉 出意外輸到p都冇真係第一次見咁柒

輸太多輸到冇信念冇意志了

一季跑得兩三場
香港瓶又陪跑
水馬鑑定完畢

望空唔信冇P
馬群湧上黎果下有勢
再撞多下就閪埋

lm

難講啦發力果下夾死左咩都睇唔到啦

暫時唔使再見到蘇兆輝

你老豆諗諗下覺得唔能對路

好囉條柒頭終於走，方唔方便放埋田泰安入行李

塞車 你老母

Same 中嗰兩win買得細 輸既買得大

有無手足知道

我錯囉 係啊有啲野睇唔到架喇
洗唔洗賠番條命比你丫?

派哂啦

條柒頭輝根本連冰老都唔會賭

笑死 老仆街蛋陣得1W

廢老*

買安采就問蘇兆輝條撚樣收錢

未跑完唔好上黎
真係會俾人影響

我無買
買勇猛神駒好過喇

暴動 原來安采架船大到咁

但點解派唔足...

蘇兆輝 方駿暉 冇個好人

教點度未

呢個真 我都係咁計 諗住點都要p 上場留咁後

欣賞賽馬算

一句講晒咪又係無咗個 momentum

唔敢講
條撚樣終於走

喜蓬騏星幾時先贏到

一場得一條q

我睇左咁多頁好似又係得我地幾條撚屌輸安采

你派我話你知

佢騎嘅全日一隻都無買

呢條友冠軍？

等埋史卓豐返嚟，下半季澳洲幫光復香港馬圈

你膽拖喎，唔係覺得會派埋10-13 pq比你掛

轉緊彎我都仲好有信心
最外檔拎個位幾好 轉彎2疊 前過時時同綠洲
屌你老母

隻馬600米衝程繼續塞到入直路 on9

係永遠唔撚想見

你地買左安采果d夾埋一齊坐的士去機場截佢啦

啱

吊蘇兆輝老母個老母，今日本來蠃錢，尾埸買佢變打和

貼事後 又唔識賭馬又唔派 想點撚樣

shit恩呢？

閃電精靈田狗騎?

又屈鳩我方

隻安采下次要all in

跑就好肯定唔夠神駒跑
人地守超級爆靚位 你俾人封已經注定最多第二

終於少咗啲馬比條友打彎

駿王又心律不正
捨得退左佢未

上季皇太后果場心諗贏得
果場都唔得之後冇再追了

你派我 我講你知？

頭場贏 就撚狗
尾場隻3又係on9

然後下次都係叫蘇兆輝返黎跑

去緊機場 手持西瓜刀

第6場之後場場聽到: 留意到SO9無人買
去到尾場百屌

12檔埋到二疊唔驚塞 陳膠西放到頭 gel到傻左啦

雷神4win完無影，羅富全有馬贏，超級綠洲咁樣無place照計好多人屌，但安采搶晒鏡

同打比一樣留係尾睇風景

你太能貪，馬會洗呃你錢咩

一撚樣
見佢攝到二叠唔走三叠都覺得佢有心機
轉完灣仲係撳住，夾一夾就冇左

乜傷患有齊咁滯

摩粉
但真心塞車 轉彎唔推
當面屌9佢

super oasis 起碼望到空,條撚樣自己走入去塞dklm

咁佢又核突d既 牙拉潘狗都叫跑岩比你睇

超級綠洲上場證明左係廢 咩派都唔會賭啦咁熱

下場追得

似係

我方今日做晒威水

等緊場最後光勞引退 跑完做馬餅

喂阿哥
起碼雷狗攞入面都望空到沖
你睇下蘇笑狗

洗唔洗派埋個馬會姐姐比你呀

上兩次追得下都唔駛留到落尾架

薛恩block死晒佢，佢自己又唔想撞出嚟，縮入去衝，點知田雞撞返佢出去

截佢？夾份請佢搭的士送佢走啦

條撚樣拉馬 100%

仲邊有錢，得番十蚊今晚買老孫紅牌60倍

睇嚟要搞個遊行

利敬國+沈集成
八太子落重飛贏，勇猛神駒上口孖寶又落晒飛，點都要買喇

其實唔好怨乜點解潘拉獨大啦
你睇下其他人平時跑乜鳩

轉彎果下都知塞撚硬
希望隻馬無事 驚撞到出血

仲邊有錢 X2

利敬國唔錯

自從十三冇送行馬 其他人都唔洗諗住有

蘇笑輝過三個禮拜又會返黎同各位say hello

我田比人撞

排第3果個已經係條黑鳩田

呢個真
屌你老母拉馬還拉馬 去馬你起碼真係有料去呀大佬

真，經常都係輸人多過輸馬

馬Po手足慘死

迷雷派

入面一定冇位 唔撞都冇啦
蘇狗博殺轉已經轉出啦
拜神咁撚樣

話時話 又要靠谷草追數

柒頭俊

老蔡真係可以用多啲巴度 唔駛下下都係莫雷拉 田泰安

要睇下佢騎傑彩繽洲跑第三果場點樣自己搵個位

佢自己今年都唔撚掂

邊有本追

呢隻衰馬嚟，我自己都奶過野

團結力量: -$200 一早拿位咪冇事 贏得嘅馬
生生勝勝: -$240 隻馬真係唔夠抽
龍鳳情祥: -$180 唔知邊個手足話賀賢去馬 買埋輸埋
財富超影: -$160 唔怪佢
安賦:-$100 又係衰拿位
夢幻人生:冇買
安采：$-250 屌佢老母打team p都冇夾到on9
Total:-$1130

田狗幾時走

咁鍾意蘇兆輝

有心你買撚左啦 傻閪

我都見到
咩一棍龍鳳情祥

不Gay的風

團結力量 100W 300P
本身唔撚想買等尾場算
跟左連巴安賦 100P
尾場 收返回扣

手足做咩追住蘇兆輝買

你講輝煌芯孖寶

買so9係識馬之人

今晚買 般尼追數啦

錢多其實可以搵我

學樓主講
唔知邊個仆街話蘇笑輝3W送行

你比本我？

佢今日係騎得好既，settle到又發力先，上場就

係，你啱，我都認我戇鳩架

我9up

輸淨幾多轟幾多

冇得入錢
得番十蚊

我得返4.3

跑馬真係好多風險
賭十蚊跟下方sir 買嘉應傳奇算
自己點度點刨都係哂9 gas

送行馬跟本就戇鳩
你睇下李寶利 韋達

神駒贏兩隻

你根本係馬PO陳秋實
扮反蘇笑輝導人買
仆街

屌咗十頁，馬post嬲到

又出嚟害人

係，上口孖寶次關

喂屌 團結力量係贏得
安賦應該有p
生生勝勝賭win唔夠天地同心跑我賭得差
安彩我留返比其他手足屌
龍鳳情祥真係睇都冇睇過見到人鳩up

佢導人買蘇笑輝

睇人屌騎師好睇過波PO屌波

送行馬唔係咁用
呢條蛋散下次一定會返黎

原諒你 唔jer 努力度波好過

屌星期三跑八場沙田算啦 谷草俾狗賭

嬲撚完咪又係睇報名表
錢又輸哂，波又冇錢賭

落少少 自己好信果堆熱門實力馬 根本簡唔落手

19/2

拿蛇反手蘇兆輝 呢鋪真係賭波賭馬輸到跳樓

想改名跟方駿暉贏大錢

下個禮拜等友誼至好出來打救

條撚樣終於走

低賤到

蘇兆輝呢d 熱倒冷去 真係難預計

上場塞少次都贏啦，53蚊食唔到，今日得番33蚊
仲要靠潘落到癲哂先打得番上去
本身得25-6蚊，點買得落手

無錯
如果有飛數變動就動搖
咁真係以後唔睇馬算
飛數變動我自己最多拖返 好難轟

蘇騎買唔買

想睇了 邊度有得睇
唔想比$88益tvb

....

【有片】做善事有馬贏 梗係做喇！

那些年團體成員葉思貝等人，剛剛透過愛馬女士協會，送出為數不少嘅口罩畀長者，做善事果然係福有攸歸，今日佢哋匹「不羈的風」連續三場跑第二後，今日走位極之順暢，最終順利坐正，成班人等呢場頭馬真係等得耐喇，喺看台上面又再次唱出佢哋團體歌《Monica》，high到爆呀，我哋都代一班有口罩嘅長者thanks Monica你哋呀！

蘇狄雄騎都買啦

一暉叫你哋屌蘇兆輝，你哋心多話我反手咋嘛

強烈要求神蘇黎騎友誼至好

仲益 今日 super18馬膽大道至正

拿陳秋實幸福笑容

睇你點睇喇
熱門果堆得隻8好d姐

「機智神駒」於開閘時四蹄滯立，因而失地甚多。由於這已是「機智神駒」今季第二次在類似情況下漏閘，小組著令該駒必須連續多次試閘及格後，才可再次出賽。賽後，黎海榮報告，「機智神駒」於陣上發出明顯的異常呼吸聲。獸醫於賽後立即檢查「機智神駒」，發現該駒會厭持續被覆蓋。

蘇偉賢都買得過

獸醫於賽後立即檢查「駿王」，發現該駒心律不正常。「駿王」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

真 所以博咗財富超影
上場跟唔到前面追上黎第二
今場增程 換咗人
唉屌 揾人幫我屌埋落去

垃圾黎

駿王真係慘

退未呀屌

今日追神蘇重創

被查詢有關「威風凜凜」的表現時，田泰安表示，他獲指示盡可能讓坐騎自外檔出閘後取得遮擋，因為坐騎在首次出賽前的試閘中在此跑法下表現最佳。他說，賽前覺得排在「威風凜凜」正內側檔位的「美滿將來」將受催策以佔取前列位置，因此他應跟隨該駒切入，希望能佔取他駒之後有遮擋的位置。他說，坐騎出閘僅屬一般，其後他讓坐騎與「美滿將來」一同上前，而當居該駒內側的「春風得意」於過了一千米處後收慢之際，他覺得或有機會在「春風得意」讓「美滿將來」過頭時移至「春風得意」外側，走第二疊。他說，然而過了九百米處後，「春風得意」在被「美滿將來」過頭後繼續走第二疊，導致「威風凜凜」在沒有遮擋下走第三疊。他續說，「威風凜凜」沿途出腳錯誤，轉彎時在沒有遮擋下外閃。他說，然而他覺得「威風凜凜」於末段仍能以佳勢衝刺，因為坐騎以往由他策騎時曾展現強勁加速力。他說，然而「威風凜凜」於轉直路彎時立即須受催策，其後在直路上持續外閃，過了二百米處後墮退，他認為坐騎的表現令人十分失望。獸醫於賽後立即檢查「威風凜凜」，並無發現任何明顯異常之處。是賽熱門「威風凜凜」居馬群後列而回，小組認為該駒的表現難以接受。「威風凜凜」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

12頁，馬po手足谷埋谷埋忍咗好耐

幾時開始蘇銘倫俾條廢西偷左個名

星期三D星唔錯

天皇巨星
管之星
紅旗星將
電子群星
高耀智星

超級綠洲我唔信㗎啦 呢隻馬唔夠跑

驗左騎師未

蘇銘倫正氣好多

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「醒目再臨」是否獲公平出閘。觀看過賽事影片後，小組確定「醒目再臨」於開閘時急促以後足豎立，頭部撞上閘廂上方框架，因而嚴重失去平衡，其後沒有參與競逐。由於小組確定「醒目再臨」的出閘情況並非由任何外界因素造成，因此裁定該駒已獲公平出閘，該駒遂被視為出賽馬匹。「醒目再臨」必須試閘及格後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「醒目再臨」，並無發現任何明顯異常之處。

投票拿蛇改唔改名

拿陳秋實幸福笑容
拿樸迪敏幸福笑容

呢條垃圾話撚左佢今日有3P都偷笑

個條撚樣又話愛馬 又唔退隻馬 係咁逼佢跑 隻馬可能諗住贏一次可以退役 點知係咁跑

我（俾正評）

@賭波馬輸到跳樓

真介定純口號？

教馬番屋企教啦

投了

次次都近但唔上名，隻馬進度唔係好夠喇

拿蛇自己投埋正評?

比呢到D巴打吹撚大左隻馬

留意到田雞宜家係幫韋達拉馬
有日韋達蛋陣 田雞3隻輸哂 韋達另外好似贏3隻

點會

馬po怨氣好大喎,話咁快300個post

你出去開個蘇笑輝問候區 今晚都推到1001

原來又係威風凜凜
仲有紅粉彩影 量化歡騰
韋達三大

冇份買冇份屌
不過都輸到包頭

hi

先恭喜啊方駿暉你中左三T先

多謝你地星期三條q 二千幾蚊都中

啊方駿暉我想叫你做馬神啊

個馬主都幾撚仆街
比隻馬退役啦

留意到好多人話介賭

報數：今日輸咗$100

戒賭 is 口號

咩三T啊，你講乜野呀

馬Po幾個鋼膽應該熟到調番轉都識背

方蛇條賭馬方程式係咩 唔準諗即刻答

接近終點時，「笑傲成功」在「星河戰駒」外側緊迫競跑，而鑒於這些事件，「笑傲成功」於末段未能全力施為。

命中率x賠率x注碼

正數

如果識跟方蛇方程式賭
就無負數了

跑過三百米處時，潘頓（「正本開心」）跌掉馬鞭。
唔怪得唔鞭

被查詢時，蔡明紹表示，他於早段按照策騎指示催策「怪獸都市」以取得領先，坐騎其後於過了九百米處後轉彎時開始外閃。他說，他嘗試確保坐騎不再繼續向外斜跑，同時亦試圖對領放下的坐騎作出評估。他說，由於他努力讓坐騎盡可能走勢暢順，以致過了八百米處後的賽事步速較他所願為快。
損人不利己

「超班福星」於直路早段受困而未能望空。

龍鳳情祥我講既

又講晨hey飛馬

你又唔識尾兩關f左佢 抵你

想改名做興旺陳

城中霸星期3跑谷1200
唔怪得知 跟前

事後唔派
祝佢賭咩輸咩

賀賢係去馬呀,
不過唔係龍鳳情祥咁解

順其自然

點解香港咁多垃圾
1. 陳蛇 跑咗成年都唔升格
2.蘇笑輝 剩係識砌 唔拿位
3.田泰安 啤酒園
諗到再講

唔係有排都唔洗改 -7

洗唔洗賠番條命俾你
星期三問方69攞

龍鳳情祥1400唔得
賽績派直飛

星期三迷肥

19蚊外檔馬竟然轉跑法唔放頭
早講啦

法國叫親兆輝個d都唔係好人來 張兆輝 蘇兆輝

1.蘇兆輝（從頭越、壽臣、常感恩、疾風勁草、烽煙四喜）
2.李寶利（金碧科、機智神駒、明駿之星）
3.陳嘉熙（精簡最好、發財寶、加洲議長、精簡最好、步履娛飛、發財寶、超能量、七寶、妙算達人、喜裝寶、美麗躍動）
4.莫雷拉（8300萬WIN、龍城勝將、天地人）
5.潘頓（忠心勇士、自然君子、志在四方、怡昌寶寶）
6.郭能（滿冠熊、戰熊三千）
7.楊明綸（南莊瑞寶）
8.田泰安（轉數高、馬克羅斯）
9.麥道朗（怡昌福星、神速寶、天外天、不羈的風、壽臣）
10.薜恩（龍鼓飛揚、如真如假）
11.巴度（大道至正）
12.連達文（冠軍車手）
13.史卓豐（颷驥、鵰神）

陳蛇只騎過一次精簡最好但入佢兩次數

陳嘉熙金剛棒

史卓豐其實好撚多 熱門靚績馬錯跑法走三疊

森sir

要幫蘇兆輝加隻安采落去啦

大撚把啦 要數
數撚到聽朝

安采騎到一絕咁靚

買左佢尾3place

呢個2019 list

懷念杜利萊

數都廢撚事，成本字典咁厚

留待谷草

超級綠洲部署似等降班

唔係掛 落班點跑打吡

我係見佢keep住有分頭先追ja
因間好似神龍駒咁熱食我就吐血

我覺得過左黃金機會，上季放頭跑第2果場真係最好機會
果場超大注WP

鄉黑退左股

貝力斯 飈驥 呢隻夠佢死3次全家 睇下換完人之後

姓蘇個d通常都係仆街黎
蘇兆輝
蘇x威

蘇狄雄

有個蘇有個輝 都係閪
我GOOGLE埋世界偉人錄 冇人叫蘇輝係好

呢場有買

張家輝？

蘇亞雷斯

有冇人整個2020 excel
1. 蘇兆輝(安采)
2.潘明輝(童話)
3.巴度 (怡昌飛騎)

仲捉你唔到 陳秋實
蘇狗都叫好

1. 蘇兆輝(2019-2020)

田泰安自己試閘啦

威風凜凜呢隻仆街馬最好快d退役，咪撚再出來害人

唔好退役呀

巴度騎到幾時

想睇下有咩新騎師 冇就續約希威森啦

又有又係熊

換希威森食冷p咪算囉

下鋪抽個好檔 贏到冇得跑 又可以大巴大巴車埋去

4.蔡明紹（怪獸都市）

🥱🥱🥱

2月尾

狙擊拿蛇

癡線佬

蘇偉賢算唔算仆街

拿蛇幾時改名做秋實

你改名咁下星期三陳蛇要贏了

拎佢同陳蛇比又過份左

原來最尾超級綠洲大熱門，無人講

好多學問好多野要推考
但係有d時候呢就法國呢自己呢錯左
希望第日就唔好重複犯錯
不如一陣賽馬結果一齊檢討吓呀

btw
我錯囉咁點呀，係呀我衰呀我認錯呀
洗唔洗賠番條命畀你呀

陳嘉熙（-7）

條廢柴早走早著啦

天祿

實蛇

好好奇條撚樣仲要卡關卡幾耐

我講先啱
手足求原諒

聽日又出排位啦，大家精唔精神

報數區：

寶高 -100k

星期三有心水馬，又要入錢賭

十年利是都唔夠填

又係熊 100%

想知

睇岩肥鬼一隻

好撚慘

邊隻 想孤注一擲

印水紙要覆桌

如果無休到會唔會贏緊把槍

賭馬唔好孤注一擲

其實單打獨鬥，賽績優秀好撚屈

298個兩隻再出都贏

算吧啦

星期六韋小寶會唔會報

全泥夜比狗賭

唔會掛 又跑

賀賢星期三應該強陣到時問佢攞返今日輸咗既錢再加埋上次揸流攤既成才

今日17倍唔夠食？

睇埋咩騎c先

谷草C跑道，又係檔位勝於一切

谷草跑檔多過跑馬

魔鬼B跑道，任佢開

全日只All in左時時有餘

莫雷拉（「為食格格」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近一百五十米處時，他容許坐騎在尚未帶離「南莊瑞寶」時向內斜跑，導致該駒向內移入壓向「劍聶風」及「一代莊主」，「劍聶風」及「一代莊主」均因而不必要地受擠迫，「一代莊主」則失去應有的跑線。小組判罰莫雷拉由二月二十六日星期三開始停賽，直至三月二日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮了莫雷拉的良好策騎紀錄。

接近終點時，「大道至正」在「八太子」與「和平路」（潘頓）之間無路可上之際勒避，當時「和平路」向內斜跑。小組告誡潘頓，儘管小組認同「大道至正」尚未在「八太子」與「和平路」之間充分確立跑線，然而他有責任確保盡力阻止坐騎斜跑。居「大道至正」內側競跑的「進力之城」在該駒內側受擠迫，接近終點時勒避「加州銀晉」的後蹄。鑒於這些因素，「大道至正」及「進力之城」均未能被力策至終點。

利敬國（「大武士」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在趨近及跑過六百米處時在一段途程上，他容許坐騎在尚未帶離「和氣生財」時向外斜跑，導致該駒被帶向外跑壓向「驫驫」，「和氣生財」及「驫驫」均因而不必要地受擠迫，而「驫驫」被帶向外跑壓向「霸勝」，「霸勝」則收慢及失去應有的跑線。小組判罰利敬國由二月二十六日星期三開始停賽，直至三月二日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，利敬國被罰款六萬元。

佢有邊次入直路唔係壓入去

小組考慮了莫雷拉的良好策騎紀錄。
良你老母

贏石哥果隻味又係

利國偉又停

好波
屌佢我買左一代莊主

下面邊個騎師最屈:
坂道みる 天使もえ 桜空もも 橋本ありな 葵つかさ 紗倉まな Julia

「陸寶」在離開亮相圈後不願進入跑道，因而被小組著令退出。小組考慮了「陸寶」以往曾有不願前往起步點的相關紀錄，因而著令該駒必須在賽馬日中經多次巡行測試及格，同時須在測試中及時前往指定的起步點。倘若「陸寶」未能通過上述正式測試，小組將即時就該駒日後的競賽前途再作考慮。

都贏過 可能會退

【有片】余伯神駒系 在港完成100W喇！

余伯余潤興，自1968年即52年前已經成為馬主，佢嘅「神駒」系都真係街知巷聞，最出色一匹當然係九十年代嘅「綠野神駒」，而今日尾場余伯一家贏完巴西打吡冠軍「勇猛神駒」後，在港已經完成100W！呢項紀錄真係非常難得，係繼已故許世勳後，另一位香港百捷馬主，難怪賽後見到余伯笑得好開心，希望余伯好快贏到110W...120W，總之一路贏落去！

星期三奮身買飛雲騅

痴線

屌

我一個都唔識

你個年代有互聯網未

呢招係雷神絕技黎

招牌動作，似當年韋達

我新線上遊戲帝國年代

出得呢招就係搏

又真

壓入去係逼隻馬轉腳 隻馬隻腳頂到就頂到 頂唔到就頂唔到

壓入去逼隻馬轉腳加速 走得幾遠得幾遠
不過會傷腳

唔係好似 係已經接左

騎步步友咪識順住隻馬轉腳

全季最爆：輸俾美麗之星

跟住方蛇正賽又追寶尾

賽績派就係咁弱智 見果場跟人跑都得 又忠心

原來最近已經輸左7000比葉楚杭條仆街

講起美麗之星
望就望隻薛家燕可以再有進步
兩隻都係差唔多性能跑法

G3可以，但G1.2應該都係夏威夷vs金鎗六十了

上年批四歲

感動既係，蘇狗、李寶利、具力斯呢啲老鼠屎走咗

因為換咗我潘姐

跑過五百米處時，「安采」與「四通八達」緊迫競跑。
跑過四百米處時，「安采」在「玖寶」之後受困而未能望空之際向內移入避開該駒的後蹄。「安采」其後持續受困而未能望空至接近三百米處，該駒於此階段移至向外斜跑的「傑彩繽紛」內側。由於「安采」移至「傑彩繽紛」內側，「傑彩繽紛」其後內閃，導致「安采」碰撞「必妙星」的後軀，「必妙星」因而嚴重失去平衡及向內斜跑壓向「逍遙自在」，「逍遙自在」相應因被「必妙星」碰撞而嚴重失去平衡。「安采」其後勒避「傑彩繽紛」的後蹄，並移至該駒外側。由於此宗事件由多項因素造成，但各項因素均不涉及任何騎師不小心策騎，小組遂不採取進一步行動。

蘇兆輝應該用拉馬嚟charge佢啦

我覺得似係鞭梗我地屍多啲

巴度走未
佢走左13少要用返希威森?

仲有洩恩

猛人蘇兆輝今季公司騎師牌照本在剛周三（29日）賽後期滿，不過由於他為騎周日（2月2日）第十場二班1800米草地的「安采」，故早前特別向馬會申請騎多一個賽日並獲批准，以助此馬爭分入選跑3月底香港打吡。

在第十場二班1800米草地，大摩兵分三路，派出「安采」，「玖寶」及「美麗經典」上陣，似乎對此賽志在必得。

大摩今早（31日）接受訪問時，道出「安采」配蘇兆輝的原因。

大摩說：「『安』系馬主王忠秣在歐洲養有不少馬，當中有不少是交由蘇兆輝策騎，他們兩人的關係良好，是非常要好的朋友。」

「所以馬主特意邀請蘇兆輝在港多留一個賽馬天，為周日出賽的『安采』主轡。」

「此駒今場排12檔，當然不太理想，不過牠本身健康良好，狀態亦很弗，試閘走勢強勁，希望屆時步速可偏快，以助牠發揮後勁爭勝。」

即係玩完

去到2月28
巴度上季得十場
今季多得輝煌芯同聚才已經五場

係囉正想講
特別谷草一定2叠出灣壓入去

彭蛇學識搶閘攝位應該都夠既
下下留到咁後
隻喜蓮追幾撚多

其實晨課好多人都係用個身壓入去迫轉腳
不過時間唔快肯定唔傷馬

我潘教轉腳

喜蓮都可以留到尾 冇期望

有人話LINDAMAN啲澳洲韁繩教識雍容白荷轉腳
跟住隻野就橫掃

常勝心增程點睇？

田泥之王是冰隻

Yes 寶塚嗰鋪已經係

日本騎師廢架
唔騎傷偷笑

蘇兆輝下年唔好過嚟留係個度客串啦

@拿陳秋實幸福笑容

呢個幾好笑

我 每日要生活
我 每日要鬥苦

不羈的風原來過終點先轉到正腳

世紀大騙局 安采

利申 受騙

“I was very unlucky on [Enjoying] today – I hope to come back for the Derby,” he said.

“I will probably come back for him because I think he has a good chance of finishing in the money.”

有陣時都唔知D馬係力弱轉腳，定係見到就轉彎先轉腳

到時又客串一日，即係又唔洗賭

咪撚返嚟呀

澳洲騎師好似教馬係有一手

講起教馬，賢仔講過史卓豐教馬都好有心機

睇馬係開心既

新力必-蘇兆輝

打吡賭我算啦

我都準備退役啦

不忘初心，繼續Gchi時時有餘

到時邊個騎

受騙的那個比騙徒更混帳

就蘇兆輝啦

騎安采啦佢
唔通搵莫牙

騙徒手法，層出不窮
賽前打鑼打鼓話因為呢隻留低，又同馬主老友
賽前閘勁
上場追得勁
大摩有馬贏，馬房變倍器
隔夜重飛
美麗經典行圈熱身做步速
十二檔埋到二疊有摭檔

原來都可以唔得既

不要再說了

唔講呢d點引你買？

其實點解要引賭狗買再拉馬咁衰
佢哋有錢分？

積少成多

咁你睇佢有馬 禁住都自動波

分分鐘跑谷1650會好撚勁

孖寶兄弟彎咗？無晒消息

輸撚左二十幾年利是錢
點撚樣呀

經典盃 / 打比double利是錢double上

星期三皇圖？

【進軍打吡】沈集成：勇猛神駒其實唔貴

由沈集成訓練的「勇猛神駒」，於今日在沙田的一項第二班1800米賽事中打開在港勝利之門，為其在進軍寶馬香港打吡大賽 (2000米) 之路上邁出了重要的一步。

今日這場第二班1800米杜鵑花讓賽的十三匹參賽馬中，有六匹為已報名今季寶馬香港打吡大賽的四歲賽駒，包括三匹名氣較為響亮的「安采」、「時時有餘」及「超級綠洲」。

然而，賽事最終卻由來自南美的四歲自購馬「勇猛神駒」取得勝利，「勇猛神駒」來港前曾於巴西兩捷一級賽。

沈集成賽後說：「馬主對『勇猛神駒』有一定的期望，此駒在巴西的購入價並不算太貴，但馬兒質素不俗。」

「且看牠跑完今仗之後的情況如何，但我不太肯定即使贏完今仗之後，牠的評分是否已力足入圍打吡，如果夠分的話，我們或者讓牠直接進軍打吡而其間不會再跑任何賽事。然而，我仍將會與馬主商討，以決定是否讓馬兒出爭香港經典盃。」沈集成續說。

栗色賽駒「勇猛神駒」於角逐今仗之前其評分為84分，如牠角逐三個星期之後的香港經典盃，便將與兩匹四歲馬經典賽事系列的擂台躉『金鎗六十』與『幸福笑容』正面交鋒。

接戰至末後，「勇猛神駒」受「轉數高」及「時時有餘」一內一外夾擊，但馬兒仍能以佳勢脫穎而出，過終點時以半個馬位之先力挫方嘉柏馬房的「時時有餘」贏馬，「轉數高」及「超級綠洲」分列季、殿軍。

沈集成說：「我告訴利敬國須跟隨領放馬，因預料今仗欠缺步速，由於馬兒自第一檔起步，在偏慢步速下，利敬國應能做到這一點。」

利敬國亦寄望日後可再夥拍「勇猛神駒」出爭，尤以馬兒在最近三仗均有進步的表現。

利敬國說：「我認為牠有實力，即使居較後位置競跑亦不成問題，牠目前仍在學習當中，相信牠只會愈來愈好。」

沈集成亦表示，「勇猛神駒」於今季首次上陣後四日所進行的閹割手術，對馬兒的進度起關鍵作用。

沈集成說：「在安排牠進行閹割手術之前，牠仍有點兒搶口，因而在陣上未能展現其應有實力，但進行了閹割手術後，在最近兩仗牠表現有進。」

與此同時，次熱門「時時有餘」於今仗只能屈居亞軍，對於其練馬師方嘉柏來說當然並非是一個最理想的結果。

方嘉柏說：「對於我來說是失望的，因為在二百米處我以為牠可以取勝，或者我會考慮日後會否替牠加戴眼罩。」

「牠看來勝利在望，卻未能進一步加速超越對手，所以我或者之後安排牠加戴眼罩上陣，我不擔心牠戴了眼罩之後會搶口，只希望這項配備能令牠在關鍵時刻會更為集中。」

「我認為牠今仗應可勝，最終卻以半個馬位之差不敵跑獲亞軍，但亦不能抱怨太多了。」方嘉柏續說。

方嘉柏或部署「時時有餘」下仗出爭2月23日的第二班2000米賽事。

他說：「下次我傾向讓牠角逐第二班2000米的賽事而不跑同日的香港經典盃，但我們會加以研究，因為我們亦已報名了香港經典盃。展望牠將有不俗的競賽前景，最重要是令牠有十足的準備，以應付各項大賽。」

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

跑2000啦，比雷閪 / 一哥爭分仲好

聽日報名表唔好令我失望
我等佢打救

雷公鑿 Long time no see

今日一隻嘉應傳奇救全家

原來可以咁黑暗
明刀明槍到咁都可以無影

有冇手足戒賭星期三谷草
但好似冇左蘇笑輝要賭下慶祝

Me

屌你老母咪能再躝返嚟呀蘇兆輝

而家跑馬原來咁多野要計架

中左120$ 波
星期三有錢輸了

可以p都無，叫都無得叫
賭閪咩

唔計咪淨係追尾寶

終於等到蘇兆閪躝 但係已經jump到冇賭本

又講龍城勝將

小休一陣已經多巴鞍出哂黎要星期三再接再勵

我催眠緊自己聽朝唔睇排位表 晏晝唔睇報名表

誠實面對自己

咩片嚟

屌你老母曼城又唔撚刷角 賭閪咩

宣傳18台

18台 實發財

實發財！實發財！

何君堯退股「天祿」將復出

有消息指，由於何君堯已經退出「天祿」的馬主團體，所以該駒有望再次出賽，目標是下周六千二米賽事。

蘇兆輝告別戰僅得兩P

蘇兆輝為策騎「安采」，所以申請昨日多留一天客串，可惜此駒最終三甲不入，而騎者同日亦只得兩席位置，告別戰的成績令人失望。

泰仔到場試韋廄三駒

昨朝晨課極平淡，除了多匹周三參戰馬，很少馬匹出跳，亦因為不是主要課期，大多騎師未有出現，相對田泰安仍舊現身，足見其勤力程度，而且他更為三匹韋廄戰駒主試，包括「閃得快」、「信念」及「韋先生」，至於另一出跳廄侶「喜奔騰」，則由韋達親身校炮。

「洪荒駿駒」周日跳少見

周日並非石廄課期，除了很少派馬出跳，甚至踱步亦少，昨朝不例外，操練的石廄馬不夠十匹，所以「洪荒駿駒」既露面兼快跳，也是唯一出跳之石廄馬，實在矚目非常。

「洪荒駿駒」上仗拼後足夠休息，期間並做足一切準備，周三賽事確要睇高一線。

昨日僅五千人入場
03/02/2020

因應新型冠狀病毒的情況，馬會近期已作出應變措施，例如賽事期間全港投注站暫停營業，而馬場只限馬主、董事及已預約餐廳人士進場，公眾席亦不會開放。

因此，最近三次賽事入場人數均大幅下跌，而昨日沙田賽事兩個馬場合共只有五千多人進場，投注額亦有輕微下跌，10場賽事總投注額為13.18億元，而有關措施將會實行一段時間。六合彩攪珠暫停至另行通知。

大家準備迎接沒有蘇狗既日子未

引頸以待

蘇兆輝pk
唔改埋新力寶？

唔想改名做廢馬

又話決心介

怪獸都市？

佢燈死美麗傳承

賭仔講戒賭

佢害咗連登馬po 3個月

邪不能勝正

你

排咗位啦咁多位爛賭二

睇完 jump陣黎

開心好友 何澤堯 一檔

廢乞兒一檔仲有冇人敢跟

一定熱到爆

塑料喜有冇打疊

常勝心 潘頓 6檔

閃電精靈 12檔

非常好

飛雲錐10檔

輕鬆

咁多人傾馬

勁皇子黃金一檔

萬眾之力2檔

生意淡薄不如賭博

肥鬼3win之夜
係你喇

針

又係熊 莫雷拉

迷田了

又迷肥

又要輸多二十年利是錢

仆街尾場 潘頓 順勢寶 經典重現？

走入去呀

哎呀潘頓個隻順勢寶係入面塞住咗無位呀

初出馬想留意隻行雲流水

閃電精靈又田狗

又要問多次
迷肥嘅人咩心態？

25頁

多謝你老4蘇兆輝

贏大錢

買佢真係豬死都未天光
大熱死硬
想埋Q俾老友劏
谷草蛋陣11隻夠膽死1個p都唔俾你

冷place

祝你好運

順勢寶對上一次阿般跑就係輸俾我

馬會終於開指紋登入

又話有新入錢方式

獸醫於賽後立即檢查「駿王」，發現該駒心律不正常。「駿王」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

下場贏得

得閒可以望下
唔少退役馬都經呢度搵到著落唔駛做狗餅

Racing Touch之前已經有有，點解HKJC呢個而家先有

10檔換賠率

隔牆有耳：
放生天祿
何君堯馬主身份已完 - 李八方

反修例運動惹火人物、立法會議員何君堯名下愛駒「天祿」自動「禁賽」多月後，何已完終於唔玩，退出呢隻馬嘅馬主名單；原本天祿由何偉誠、李星強及何已完三人合夥擁有，𠵱家只剩下前兩者。

天祿呢匹四歲澳洲馬喺香港出賽，六戰兩勝，已贏得187萬獎金，原本可以扶搖直上，但去年9月18日準備喺跑馬地賽事出賽前，有網民號召入場「探望」何已完同「支持」天祿，令馬會喺開賽前六粒鐘緊急宣佈，為確保人同馬安全，取消當晚跑馬地夜馬全部賽事，係63年嚟首次因為政治問題無法「馬照跑」。何已完事後曾話馬會唔應該向惡勢力低頭，但翌日佢發聲明話喺香港政局平息前，天祿暫停出賽。

天祿自動禁賽後，被練馬師告東尼安排運返從化馬場「放假」，喺當地維持基本操練以保持運動量；現時何已完退出馬主名單，預期天祿好快可以「銷假」返港出賽。

何已完退出天祿馬主名單，睇嚟天祿好快可以再上場作賽。資料圖片

何妖騎王？

根本就唔係因為條仆街退股先運返落嚟
明顯係趁住今年半閉門作賽先做門面功夫話退出
隻馬嘅其他馬主都唔慌係咩好人喇

靜巴不見了

可以笑的話 不會哭

告東尼有D機會冠軍,呢隻最少都一兩場頭馬

依家整埋個轉數快 係咪又想輸死賭仔

皇圖認真跑未？

我肥全華班冷P陣
買了

轉數快

最後200米，勤德兼備搵到個位FUNG FUNG聲捐上黎 逢馬過馬
過終點，第一名 勤德兼備
第二名 又係熊
第三名 埋邊紅旗星將 最外面 歡喜心 影相

懷疑係上面養壞左
甩哂色咁隻馬
睇試閘我以為佢轉左去咸成到

馬會閪到，方便人輸錢

不再Say Yes 應屆珠峰盟主因傷退役
3/2/2020

應屆珠峰大賽冠軍Yes Yes Yes因傷退役。(圖片：Getty Images)

由澳洲名牌練馬師華禮納訓練嘅短途王牌Yes Yes Yes，8戰累積4冠3亞，去年更以3歲之齡於薄奇能胯下勇奪全球最高獎金嘅短途賽珠穆朗瑪峰錦標(The Everest) ，表現非常出色，亦係今年最令人期待嘅短途好手。

經過一段時間休息，華禮納原定安排Yes Yes Yes於上周末進行試跑，為嚟緊嘅閃電錦標備戰，但卻臨時因為馬匹受傷取消試跑。日前更傳出壞消息，原來呢匹應屆珠賽大賽冠軍嘅左前腳筋腱有問題，即使情況未算非常嚴重，但至少要休息9個月，加上獸醫認為若然不小心處理，肯定造成更嚴重後果。基於呢啲原因，華禮納公布決定讓Yes Yes Yes退役，而此駒今年將會加入古摩亞牧場投入配種生涯。

【有片】咩話？英國冠軍騎師渣過菜七子？
3/2/2020

「魔族雅谷」(前)擊敗「活蹦雀躍」，捧走G3根岸錦標。(圖片：JRA)

今屆根岸錦標片段：

英國冠軍騎師莫艾誠，舊年年尾去咗日本客串，結果憑「文雅之士」捧走日本盃，威風八面。嚟到今年佢獲發一個月短期客串牌照，繼續喺東瀛有技驚四座嘅演出，喺啱啱呢個禮拜六、日加埋狂掃7場頭馬，令佢以27W完成客串期，暫時更排喺騎師榜首位。

不過，喺尋日告別戰，莫艾誠都有少少遺憾，佢喺東京競馬場策騎「活蹦雀躍」角逐泥地1400米三級賽根岸錦標，呢匹5歲馬近六仗都係由女將藤田菜七子執韁，攞到2冠2亞1季，上仗更贏三級賽，因此今次改用莫艾誠以為實食無黐牙，亦被捧成大熱門，點知最後輸畀初跑泥地嘅前安田紀念賽冠軍，由李慕華策騎嘅「魔族雅谷」，真係無話可說啦。

另外，雖然冇咗「活蹦雀躍」帥印，尋日喺小倉競馬場出賽嘅藤田菜七子，尋日總算攞到一場頭馬，今年已有6W，似乎即使依家只係減兩磅，對佢都唔係太大影響。

any link ?

睇標題以為講緊英國冠軍蘇笑輝

想擸65萬獎金？贏咗今場先講！
3/2/2020

「大師級」(外)上仗克服不利的11檔建功。

雖然今屆跑馬地百萬挑戰盃去到今個月26號先至結束，但今個月19號喺進行沙田泥地夜賽，因此實際上距離閉幕戰只係得返三期谷戰，要搶分嘅馬匹真係要把握最後機會喇。就以禮拜三谷戰為例，第六場嗰匹「大師級」，暫時累積2冠2殿，以36分排喺第五位，距離榜首累積53.5分嘅「明駿之星」仲有一段距離，如果想做跑馬地王者攞到65萬獎金，今仗真係非勝不可。

現年4歲嘅「大師級」，自從轉爭谷草1200米後，表現出色兼唔算太難發揮，先後喺蘇狄雄及蘇兆輝胯下建功，今次改用手風大順嘅巴度，問題不大。另外，抽10檔好似唔算好，但呢隻馬上仗抽11檔建功，所以再下一城真係唔奇。

隧道底神秘恭迎 航哥搏殺藍圖火速製成
3/2/2020

葉楚航今朝走落隧道底接「藍海策略」，鏡頭神秘。

華人對新正頭向來重視，鼠年未發市嘅華籍練馬師為數不少，其中葉楚航往年在新春檔期例有佳作，不過初三、初五及初九三個賽日，葉廐頭馬仍然欠奉，對上一W更要數到1月15日嘅「藍海策略」，而此駒於周三賽事繼續被委以重任，出戰第三場四班谷中1650米，繼續交由潘明輝主轡，有時一匹馬足以打番旺整個馬房，有心唔怕遲，從動態可見航哥有幾緊張。

今朝6點鐘，「藍海策略」由火車潘親自策往大圈試跑，人馬衝線冇耐，航哥經已唔見影，原來佢已急不及待走落隧道底恭迎，鞍上人見到練者，馬上作出詳細匯報，鏡頭神秘，擺明有料到！

馬會轉帳個到

又要輸多d錢俾馬會

轉數快爽撚到

捕住佢幾時出轉數快?
呢個鐘數好地地登入

見上面興旺陳講咪google下，之後登入

輸錢爽撚到

香港賽馬會轉數快即時轉賬
Racing Touch
流動投注服務
網上投注服務「投注區」
支援15間本地銀行
(包括匯豐﹑恒生﹑渣打﹑中銀（香港） ﹑集友﹑南洋﹑中信﹑創興﹑大新﹑中國工商﹑中國建設﹑招商永隆﹑上海商業﹑交通及星展)
客戶需於上述的支援途徑，綁定指定轉賬銀行。綁定後，便可進行即時轉賬。
客戶可選擇綁定一個或兩個銀行戶口以作轉賬之用。「銀行戶口一」 可作即時存款及提款。「銀行戶口二」只可用作即時存款。
最低存款額港幣100元
預設每日存款上限為港幣200,000元

即時轉帳算唔算收咗pps皮

係咪連一蚊手續費都唔使?
贏撚到 CASHED
唔使再比PPS呃錢

唉 想戒都唔得

PPS轉帳又慢，又要扣1蚊
而家PPS仲有咩用途其實
以前就話7仔買野pps代八達通，但係而家都係用apple pay比

應該係
仲要即時

狗會為班爛賭鬼用心良苦

真
每個賽馬日未賭先贏一蚊
好心蘇笑輝學下狗會啦

應家柏：CASHED，又破投注額了

好似無撚咗以前個過數？統一咗做轉數快

網上存款仲係到

為左拿蛇，新力必，興旺陳而設

無啦啦少左場

@睇書巴

但都係轉數快形式？
我見以前提款要再打另外一個密碼，而家唔洗？

跟方駿暉贏大錢

可能係喎
岩岩仲係網上銀行到搵點樣轉入馬會

關佢咩事

有左轉數快，戒賭真係口號了

下限變左100 , 真好

提款係咪仲係500？如果唔洗500既真係唔洗入狗會

可以入3次100

咁又係喎 eps都少人用啦

岩岩試左，1蚊都拎得走

收到風賭波馬已經急不及待入咗錢賭

我馬會戶口有1蚊剩

咁真係唔撚洗再填紙仔

本身都有網上轉帳 依家仲要整多個轉數快 係咪想輸晒我d錢

輸錢快過打針

雷神4W有手尾跟 潘頓即搵三倉主談心
3/2/2020

潘頓(中)今朝走上烽火台，與方嘉柏(左)、賀賢開三人會議。

尋日莫雷拉四喜臨門，又拉開潘頓9W，不過雷神陣上過於勇猛，因策「為食格格」斜跑，嚟緊要停賽兩日（2月26日及3月1日），頓哥鑑於未使咁絕望，今朝隨即去烽火台「洗樓」，擺明想追番個冠軍。

期間，頓哥先喺地下畀何良捉實，喺壁布版附近背向鏡頭密密斟，周三賽事騎練有「盛大光輝」(第七場)合作，話題不問可知，此駒前仗與騎者一拍即合，乃何廐今季護級重要子彈。其後，頓哥走上二樓，坐正方嘉柏周賀賢中間，展開三人會議，小方今期有「同進」(第六場)交其執韁，而賀賢則提供「順勢寶」(第八場)及「八進」(第一場)，後駒今晨更由騎者親試1800米草地，重視有加，且看練者能否繼「八卦」，助馬主炮製跨賽日孖寶吧！

嘩 個轉數快存款快到
仲要即時

多多換咗田雞

未訓醒

+1

谷草從來不易 這個你我早已知

哈蝦王旺 落班即嬴！

拿蛇意志堅定啲 話戒就戒

食玻璃大？呂健威情繫一匹22分「新」馬
3/2/2020

呂健威今朝趁「獵狐章者」出圈時，企正隧道口畀柯打，鏡頭矚目。

今朝烽火台有個鏡頭十分搶眼，事緣出戰周三賽事頭場匹「獵狐章者」由蔡明紹在大圈起步時，呂健威突然以為自己係玻璃，公然企正烽火台門口，並向鞍上人發柯打，動態令人側目。

其後，呢匹22分馬與廐侶兼半同主嘅「新獵狐者」進行拍跳，其實呢Pair馬近六課操練都係清一色一樣，只係今課首度由紹仔過檔，然而威哥咁緊張，無非都係覺得隻「獵狐章者」仍有可取之道，話晒此駒曾在四班谷中1200米上過名，如今跑五班同程，賽前又頻頻辣操，擺明想盡地一煲！

終於唔洗答濕鳩登入問題

但到這夜方發覺 買蘇兆輝何幼稚

雄心威龍，唔該你騎佢兩步啦

二班千六，友誼至好！

@薈力之城巴打

真係有韋小寶！

場二班千二好睇
何妖一退股告仔即刻報名

韋小寶、廣陵王出嚟救我啦

一到兩點零鐘啲馬po鋼膽又準時出來

安承1800
韋小寶爭分搏女皇銀禧?

我啲愛駒出晒嚟救我，好激動

你有兩隻，我得一隻咋

仲有電路三號 賽績派至愛，星期六要去馬賭了

何妖會唔會騎天祿

跑星期六=輸錢

賀年盃堆馬好多都跑千六嗰場

屌，我啲多巴鞍衝晒上嚟咪輸輸聲啦

都柏名駒上次輸幾多，今次double賭返落去

跳出世界都係愛駒，但佢最近兩次贏我都輸晒無錢買佢

韋小寶 友誼至好 廣陵王
三串一

又有蟲草之星繽紛遊戲志同道合係度
友誼至好超好跑

天祿個保護權等左5個月終於用到

廣陵王有冇鴨仔呀屌

Bookmark 晒呢班核心馬迷

廣陵王果組好弱
十零蚊開跑走唔甩

增程

繼續跑1200可能有鴨仔

百步友誼一Q返

蝦腸跑女皇銀禧

廣陵王 2
有警棍

廣陵王 嘉才單Q應該有得分

韋小寶仲係NIGGA跑就唔好買單W

又係我興旺陳呀

哇我屌 原本呢排賽馬日 狗會已經唔開 其他日子又縮短時間 已經懶去入錢 準備盞賭
而家無啦啦整個轉數快 即時轉帳
即係逼我場場都賭啦
利申 已經入左500
個個禮拜要準時入錢做善事啦

龍鼓飛揚想點
d馬主唔想拉頭馬

咁老苗係鍾意向難度挑戰

#我對賭錢冇抵抗力

次次戒賭周期狗會都會出晒你啲愛駒/備忘馬引你賭

阿旺又唔報
睇返先知佢停操
咸成

上場差啲比佢玩輸埋 再經過埋旺蝦王之後 我發毒誓以後唔買佢買親爛春袋

何謂戒賭週期
星期一至星期二以及星期四至星期五/六？

星期日17:10-星期一08:59

真

呢隻血統如果唔到2000就真係神奇

贏硬啦,呢組咁水

咁先係路嘛，轉數快加指紋
成日一出去又要答問題加打pw，哂時間

只可以講，好有大志

想請問馬會優越會d分點計？買幾錢有一分？

試咗轉數快了

好正

堅拒唔用轉數

所以賭仔話戒賭

唔想嘥口罩去狗會入錢

馬會回應七大訴求 允員工留家工作
3/2/2020

上周有馬會員工發起網上聯署，向馬會提出關於應對疫情的七大訴求，包括非前線及緊急員工留家工作；如一定要上班的員工，輪班工作；立即全面落實每人每日提供口罩在上下班時使用；擴大隔離範圍，所有曾到內地員工必須自我隔離14天；減低感染機會等。

馬會已作出回應，今日有部分員工，可選擇在家工作，而馬房及辦公室員工每日獲派發口罩，但據悉數量不足夠維持長時間，另外有居住在內地的普通話頻道賽事評述員，暫時不用來港上班。

另外，馬會昨日亦公布以下一系列各項應變措施：

• 如員工於近期曾前往武漢市或湖北省，必須向醫生求診作適當檢查，以及自我隔離14天後方可返回工作崗位，以避免病毒傳播；

• 當值員工均需進行體温檢測；

• 員工於當值期間必須戴上口罩；

• 關閉兒童遊戲室及玩樂區、桑拿及蒸氣浴室，直至另行通知；

• 加強各設施消毒清潔之頻率。

馬會亦勸喻，為保障大家，所有會員及其來賓如曾於過去14天前往武漢市及湖北省，或出現發燒或其他感冒症狀，應避免使用會所及馬場設施。至於會所及投注站等設施只提供有限度服務；所有的士交通費可實報實銷，減少長途交通引致員工受感染機會；定時列明懷疑個案、確診人數。

原來年初三班廢老馬迷真係你

屌你馬會啲pr真係一流

布文唔得閒 添滿意改用史賓沙爭金盃

繼早前公布咗三冠大賽次關，途程2000米嘅國際一級賽香港金盃嘅海外報名馬匹名單後，今日馬會亦公布呢場賽事嘅本地馬匹報名名單，合共有11駒，包括力爭衞冕嘅「時時精綵」，而上仗百週年紀念銀瓶蝕磅與「時時精綵」串Q的「龍鼓飛揚」亦有報名。

羅富全今場賽事亦安排「添滿意」及「達龍駒」報名，前駒近三次均配OK哥布文，可惜剛戰喺董事盃包尾而回，今次角逐香港金盃，全哥透露因為OK哥今個月16號唔得閒，所以改配史賓沙執韁。

另外，原本亦有報爭呢場賽事嘅澳門代表「聖靈之都」，據悉幕後有意讓馬兒休息，所以今次不會來港遠征。

今屆香港金盃報名馬匹名單。

聽完你講又想取消返 想知點撳

睇中兩隻馬
7場閃得快
8場行雲流水

女皇銀禧紀念盃 - 香港馬匹報名名單

女皇銀禧紀念盃
（國際一級賽 － 港幣一千萬）
（二○一九/二○二○年度香港速度系列次關）
一四○○米 – 沙田 – 草地跑道 – 二○二○年二月十六日（星期日）
（只限三歲及以上之馬匹參賽）

香港馬匹報名名單

馬名 烙印編號 練馬師
爭分奪秒 BEAT THE CLOCK V397 蔡約翰
美麗傳承 BEAUTY GENERATION V380 約翰摩亞
旺蝦王 HOT KING PRAWN A299 蔡約翰
嘉應之星 KA YING STAR C198 告東尼
小巨人 LITTLE GIANT V342 賀賢
大籐王 RATTAN A061 高伯新
常感恩 THANKS FOREVER B312 約翰摩亞
有理共想 WISHFUL THINKER B180 高伯新

忠心勇士？

入去入錢，唔係賭，講道理果個

聽講係100$ 1分

又話阿般拎左幸福笑容
馬利奧仲俾佢試閘

用指紋登入真係好正
夠哂快

阿蔡會唔會可以夏威夷，爭分輪流擊殺美麗傳承

快步速1400

Duporth 1400都係想引我買啫

樓上爛賭二

嘉應死開啦

Tg

閃電精靈12檔，抵死吖，上次累我中腳

改名未？

都唔係 呢十幾鐘會攞埋嚟賭波

又翻版Q派錢

史賓沙又來

Face ID 好能慘
帶撚住口罩又用唔到 屌
最後又要打返密碼

大摩應該好想忠心勇士復出前幫常感恩贏場G1
不過上場賺曬步速爭分過佢個勢其實好輕鬆

如果可以整埋過錢比朋友就好

可以同朋友我了

美麗傳承再鬥爭分奪秒 結果會……

「美麗傳承」(中)與「爭分奪秒」於前季女皇銀禧紀念盃鬥得燦爛。

今個月16號沙田馬場好戲連場，除咗三冠大賽次關香港金盃，同日亦上演香港速度系列次關，田草1400米一級賽女皇銀禧紀念盃，馬會亦啱啱公布報名馬匹名單，最終只得8駒，當然包括近兩屆冠軍「美麗傳承」。

其實對上兩屆女皇銀禧紀念盃，都係由「美麗傳承」、「爭分奪秒」包辦第一、二名，兩次都係馬王勝出，前季險勝而上季幾乎贏兩馬位。不過，此一時彼一時，「美麗傳承」已經連續四場不敗，反而「爭分奪秒」先後攻下香港短途錦標同埋百週年紀念短途盃，氣勢一時無倆，今次增程跑1400米再遇馬王，睇吓能否成功復仇贏番次？

咁波po啲人求派錢又簡單左

添滿意上場一步都冇
迖走去放頭又斷得快

係

勁皇子仲唔肯退役

燒家又真係肯讓路唔跑女皇銀禧

唔係馬主都不樣可以拉頭馬 撚狗咁撚姐 大把檯底馬主

1300馬走去快步速1400 頂唔頂得順

賽績派=弱智

你個名個個咪係弱智

賽前有研究下都好既

你跟果個成日都眷戀往績喎

前年跑場21.37跑到而家都未彎

今次既super18馬膽係邊隻

而我事實上唔係呀嘛

跑完總是一片唏噓
呢到好多人都係

邊洗跑完，我買咗醒目再臨一出閘都唏噓，連跑咗去邊都唔知

走去買方駿暉愛駒，買落去果下都知唏噓啦

喂 講下隻勇猛神駒丫
你又話佢谷草先好 唉贏到甩哂

雙料巴西G1冠軍 衝上90分

剛戰係極平淡嘅一個賽日，加分亦係好平淡，最多嘅只係加7分嘅「不羈的風」及「正本開心」，至於成哥嘅打吡希望，雙料巴西G1冠軍「勇猛神駒」就加6分，最新評90分。同樣加6分嘅仲有「至尊大師」、「為食格格」、「跳出世界」同「輝煌芯」，「八卦」、「八太子」同「天地同心」就加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

不羈的風+7 79

正本開心+7 63

勇猛神駒+6 90

至尊大師+6 47

為食格格+6 48

跳出世界+6 82

輝煌芯+6 74

八卦+5 53

八太子+5 70

天地同心+5 40

與龍共舞拉倉

極速末段從來都唔係乜嘢 段段快開先傷馬

十三少第一隻馬被拉倉

霍清肯收番隻馬先奇

講緊前年1400場快步速

好馬不吃_ _ _

而家有番49隻馬
起碼有得玩下先
季初一場都冇得番40隻馬
以為要收警告信

唔該，紅卡6000分即係要賭$600,000

呢鋪三隻鬥燒 第二段20.37

賭馬今次你贏下次你輸返
都係得馬會贏

開季慘過死
而家總算順返啲

其實而家係咪畢左業
14場加1650萬獎金

未架 一係16W一係14W+2000萬

• 透過投注戶口參與賽馬及足球賽事的次數
• 透過投注戶口投注賽馬及足球賽事的金額
• 於賽馬日使用指定馬場設施的次數
• 投注戶口的開設年份和使用年期
• 惠顧「馬場有禮」

只不過賭得大，D分加得快D

賭得大 贏得大

大戶必勝

Yes yes yes因傷退役打種

跟方駿暉就唔同

無記錯既話 新開倉練馬師第一季唔受 min win 條件限制

啱啱去check先知愛駒閃電俠原來跛咗

本多終勝唔係口號
200蚊一場雷狗熱門推落去

你有幾多隻愛駒 ？

200蚊一場泥水榮都得

翠絲 萬般帶不走 唯有孽隨身

數唔晒，天地同心都係我愛駒跛

有聲

原來志在四方都跛咗，最近搵咗田雞試閘

卡樂B條廢老真係好戇九

有無 1200 隻 ？

今年唔駛護級啦
成績都幾好

唯一特點係我啲愛駒好少放頭跑，跳出世界都轉型

咁佢年年都有廿幾W既

錶之智能無咗柒頭輝會俾邊個騎

賽績派？
計呢樣嗰樣蝕哂 下場沖實贏
然後蝕完可以再蝕

留意到機臣後備

唔關事既我自己純粹唔係咁鐘意一放到底既馬

叻廄今年仲唔仆街?

我好憎美麗傳承

同晒路點部署

香港愛馬女士協會 周三免費派10萬個口罩

香港愛馬女士協會早前出咗post，話會會免費提供4000-10000份口罩（每份10-25個，即最多25萬個口罩）畀65歲以上長者，真係善心爆棚。佢哋亦啱啱公布今次關愛長者防疫日嘅活動詳情，將會喺今個禮拜三免費派發100,000個口罩，地點就係觀塘翠屏道3號基督教家庭服務中心，時間由上午10時至晚上7時。

不過，今次派發口罩嘅對象只要係長者，每名年滿65歲長者可領取1個籌號，長者需親自到場，每籌可獲一份口罩(15個）。

另外，為了避免當日排隊出現混亂，香港愛馬女士協會與基督教家庭服務中心安排大量人手維持秩序，更聘請了保安公司協助場面，長者取籌後，會方將安排每100人入社區中心內取口罩，並分五條隊派發，盡量避免人多擠逼的情況，防止發生交叉感染的情況。

有一次慢閘都中段走返上去贏甩左
激死我

我個場好似賭咗澳斯卡。。。

同買波只買大唔買細同一概念
買後上馬好睇好多

你大摩打手

我都鐘意咬好位跑個啲
二疊3.4位好撚爽
我鐘意啲馬就生位
所以雷閪不了

我意思大後上馬都鐘意
咬好位又鐘意

尋日不Gay的風雷閪一早走定生位

上一場回飛唔去癲撚到

【搬屋搬廠】令沈拿犯天條 何良與龍共舞拉倉！

沈拿早前不獲馬會續牌，與主策「與龍共舞」犯天條絕對有莫大關係，而到今日，事件主角之一的「與龍共舞」，宣布捨何廐轉往方嘉柏馬房。王晶與家人合夥的「與龍共舞」，自出事一役跑得第5之後，近兩戰配潘明輝及彭國年分別跑第7及第8，所負距離不算遠，且禿方仔接手此匹盛年質高馬，可唔可以抹走陰霾，重新踏入正軌了。

同日尚有一匹五戰不入三甲的愛爾蘭自購馬「旅英福星」，由韋達馬房轉投霍廐；另外蘇廐八歲兩捷老馬「越跑越好」，則宣布退役。

新報馬經 HKDN Racing
剛剛 ·
【突發消息】因應政府今晚開始封閉羅湖和落馬洲關口，從化運馬程序有機會出現問題，現時馬會和有關部門仍在商討中！！

封關啲馬係咪都要經深圳灣

尋日都係回飛，但係又去馬，雷閪癲到

天祿繼續留係上面啦

賭馬要取消了

【分分制勝】換雷神 唔使再睇脫節式騎法

昨日發表的賽後報告，另有查詢對上一次夜賽「悅跑得」於600米處後的騎法。該役「悅跑得」沿途包尾，入彎時仍落後前領馬九個身位，鞍上人何澤堯全條直路只打三鞭，結果僅以短頭位之微落後季軍「永同歡欣」，屈居梗頸四。有關騎法已引起競賽小組關注，何澤堯被告誡必須確保坐騎不會落後太遠，尤其在賽事關鍵階段。

類似備受關注的「脫節」騎法，早前也曾發生在「步履娛飛」身上，剛戰此駒角逐谷草1200米，配新騎師彭國年，雖然起步並非最慢，但騎者選擇拖後，一拖就拖到包尾位置，入彎前落後前領的「同盟力量」逾九個身位，敗象早呈，但「步履娛飛」竟可交出22秒32全場最快拉士，撲入第五取得獎金，均速分子忽然爆發凌厲衝刺，顯示這匹剛轉五歲不久之英國馬，已全面適應水土。

「步履娛飛」上場如狼似虎般追近，演出可人，賽後仍被減去1分，所佔優勢只會更大。而踏入2020年，東廐馬起用莫雷拉已四度勝出，包括昨日「至尊大師」打疊建功，合作成績理想。「步履娛飛」初配雷神，決心求交代，更值關注。

■明治朗

1月19號開始賭雷狗大熱
贏到唔撚識計

【有片】安仔IG放閃 周三谷草再閃多兩下！

近排打開Instagram，見到田泰安出咗個Post，同Xaviere示愛，望一望個月曆，情人節又未到，田泰安咁快放閃？

原來今日係安仔同Xaviere訂婚周年紀念，呢對Sweet到爆嘅情侶，將會喺今年7月就拉埋天窗，安仔唔止識得喺IG放閃㗎，仲識閃埋落跑馬地！今期谷草夜賽，安仔將會策騎「閃得快」同埋「閃電精靈」上陣，兩隻都有餐士。列陣第七場三班1650米嘅「閃得快」，上仗喺在港初出田草1400米跑入一席，韋達喺十二月底，仲安排「閃得快」試咗課谷閘，走勢凌厲，抽埋個四檔幫手，有權再爭取到好成績。

另外尾場三班1200米嘅「閃電精靈」，喺四班無懼外檔同負重榜再打疊贏，初上三班喺強組出戰跑梗頸四，雖然今場抽得12檔外檔，但呢匹馬前速夠晒快，出閘夠快嘅話，有望一放到底補中呀！

又話封人唔封貨

我唔鍾意起雙飛

咁你熟啲啦

點解18馬膽揀隻多多呀
莫雷拉唔騎喎

起雙飛俾代支好溶喎

馬會點都要開架喇

方駿暉中4百幾萬六環彩

天祿真係陀衰家
一報名又出事

你岩 屌佢老母

咁啊章名提供三隻
咁多多相對地有個賠率囉

孖寶 你贏呀

哎呀 順勢寶係入面冇位喎

600k 買猁贏就得

愛馬劍將會有1w

Fill 幾多關？

C008 探險家 05/01/2020 騎師對坐騎競賽時的動作有疑慮。賽後右前腿不良於行。更新：右前腿懸韌帶內側分支受傷 -
唔駛再追

馬主註冊名稱更新 - 2020年1月1日至1月31日

烙號

馬名

練馬師

新馬主姓名

C082

HONG KONG BET
天祿

A S Cruz
告東尼

Wilson Ho & Bruce Lee Sing Keung
何偉誠與李星強

Original: Wilson Ho, The Hon Junius Ho Kwan Yiu & Bruce Lee Sing Keung
何偉誠、何君堯議員與李星強

D236

BUNDLE OF DELIGHT
緻寶駒

D J Hall
賀賢

Mr & Mrs Colin Lo Chor Cheong
盧楚鏘先生及夫人

Original: Colin Lo Chor Cheong
盧楚鏘

D258

SO AWESOME
進優自在

Y S Tsui
徐雨石

Eddie Law Kar Chung, Ada Ng Wai Hing & Edwin Law Pok Hin
羅家聰、伍惠卿與羅博軒

Original: Eddie Law Kar Chung & Ada Ng Wai Hing
羅家聰與伍惠卿

洗唔洗賠返條命比你

【封關事件】馬會：周三從化馬已抵港 日後經深圳灣落

政府今晚凌晨開始封閉羅湖及落馬州關口，網傳周三有份上陣的從化馬，運馬程序可能出現問題，不過本報詢問過馬會，其實所有周三參戰的從化馬，今日下晝已全部抵港，而嚟緊從化馬亦可經深圳灣運港，故此沙田馬場與從化之間的運輸將繼續如期進行，馬匹亦被視為貨物運輸，不會受到影響，即係從化馬同之前一樣，都會早兩日前返來作準備，賽日如常出賽。

強制退役啦

中

買馬唔見你咁準

誤中假馬

禮拜一就36版

安采都去左十幾頁啦

串

經深圳灣唔買從化馬了

到底莎拉同楊明綸係咪仲拍緊拖...

散咗好耐啦 好似係

本周投注站 只開周三及周五

因應有關新型冠狀病毒的最新情況，馬會在投注服務上有特別安排。

場外投注處營業時間因應情況而有特別安排，本周只於2月5日及2月7日營業，服務時間上午9時至下午5時。另外，電話投注將於2月5日、2月8日及2月9日提供服務；網上數碼投注服務會繼續每日營運。有關以上投注渠道的安排將會每星期進行檢討。

睇中星期六啲馬，後日留手，星期六出擊

屌星期三成堆狗餅 見到都唔開胃

大師級終於唔係蘇笑輝騎 可以買了

高耀智星

雷霆導彈 追寶尾

呢樣真，見到個友字我已經扯扯地
星期三啲狗餅眼尾都廢事睄

是其是 非其非 上次個十一檔都係靠佢跑都岩晒

火百合擺另外果組就大賭佢
呢組強好多，慘

飛雲錐上次係單打獨鬥，賽績優秀，又係賽績派必賭既

雷公上場僅輸比飛雲騅，賽績派賭唔賭呢隻？

頭馬即係頭馬，勝完可以再勝，睇嚟你未熟方蛇

熟方蛇既話輸到破產都唔掂

雷公係從化不良於行唔見幾日 但又試番個閘 睇你點睇

【投注見解】新谷中王又有籌碼
3/2/2020

丁冠豪上星期三先後勝出「金碧輝煌」及「君達星」後，谷草頭馬已增加至17W，超越姚本輝成為今季谷草之王。睇睇踏入2020年之後丁仔在谷戰之成績，1月8日取3冠2亞1季全上名，1月15日又起孖，1月22日雖冇馬贏，惟出3駒獲1亞絕不失禮，1月29日則取2冠1季，攻勢相當凌厲。

今期谷中夜賽，丁冠豪派出的六匹馬中，「大師級」與「塑料喜」1月8日齊齊報捷，如今再孖住上陣目標一致，然而同晚亦勿忽視同晚其他廐侶。第一場五班1200米，「黃金元帥」是大前季進口馬匹，長期受腳患困擾，曾經超過一年冇跑，因此至今才跑了五次。上仗是今季第一次上陣，也是初落五班角逐，沒被看好之下卻有上佳走勢，尤其最後五十米的追勢。這類傷患馬見好必不保留，今趟增程1200米更啱衝，配合馬房攻勢，可博WP。

剛剛天地同心咁難都贏到 呢隻...
3/2/2020

莫雷拉剛戰食出大四喜，手風大順，其中一匹頭馬「天地同心」出自徐雨石馬房，剛剛此馬留到極後仍可在劣勢下反先，雷神騎功絕對要大讚，今期此對騎練合作第3場「及時行樂」，當然有望再取得佳績。

連「天地同心」在內，雷神近5次同徐雨石合作，取得2冠1亞1季，上名率高達8成，「及時行樂」上季轉投徐雨石馬房於谷草1650米勝出一場，今季馬房亦集中於谷草出擊，近4戰於谷草1650米取得1亞1季，今仗加強配搭扳上雷神，擺到明有心交代。

喂 又係我呀 興旺陳呀

方駿暉又中四百幾萬六環彩

熟方駿暉就冇野既
跟方駿暉就真係出事

唔講咁多啦@興旺陳@跟方駿暉贏大錢

你好...你好啊章名同埋啊...啊...
我想講下呢場....

喂 在下叫方駿暉呀

啊唔係，啊章名同埋啊...啊方駿暉

如果用佢D理論多多錢都唔夠輸

雙龍出海第四

驚你方蛇理論入腦
場場單打獨鬥賽績優秀，比較同日同程時間
賭到失控

我會用個人分析既

我唔會睇時間睇得好重

柒方啲理論 is On9

星期三谷草勝在有方又貼邊幾隻

方生你贏幾多落袋自己先知啦

啊 鬼佬你真係抵錫GE JE

跟住方蛇呢條”注碼x命中率x賠率”方程式仲可以點輸

成日鬧完就贏！買條郭能內檔2串3W喇！
3/2/2020

嚟緊牌照委員會就會公布下半季續牌事宜，當中愛爾蘭老將郭能，絕對係受觀察一員，佢只得9W成績唔突出，更成日有蝦碌嘢發生，「扎西德勒」終點前內閃修正後失三甲，買咗嘅馬迷已經嬲爆，剛剛周日Ironman竟然再將案件重演多次，佢騎住有飛馬「紅磚勇士」直路半程勢頭極好，但去到最後一百米，郭能打咗兩下重手鞭竟然又閃入去，搞到要抽慢先唔撞落「笑傲成功」度，再一次大好形勢下冇P，買咗你嘅馬迷又由天堂跌落地獄，唔鬧你先奇喇郭大俠...

不過講開又講，呢類成日畀人詬病嘅騎師，愈鬧得勁反彈都愈勁，一媽完即贏例子屢見不鮮呀，今次郭能仲有抽檔運，5匹坐騎排4檔或以內，分分鐘谷底抽身塞住大家把口。其中第一場「哈蝦王旺」近幾次輸唔遠，落班排4檔兼重戴眼罩，好有冷味！第三場「騰龍超影」今季快活谷成日排7檔或以外輸形勢，周三晚突然有3檔，八歲馬亦都有班底，可能郭能就係靠呢兩隻搶返個牌呀！

你話我追馬，咁點解隻馬排大外檔我又唔追呀，我係追個“蘿直”ja ma

冠軍車手擬重臨爭冠軍一哩

雖然現距四月廿六日舉行的冠軍一哩賽，仍有逾兩個月光景，但日本已有消息傳出，現任日本最佳短途至一哩馬「冠軍車手」，有意再次來港出戰。「冠軍車手」曾於去年十二月來港角逐香港一哩錦標，因直路受阻而無功，今番若然再臨定想補中，至於詳細部署有待公布。

「勤德兼備」落力跳三段

潘明輝昨晨六時出現，首匹出跳馬乃葉廄「藍海策略」，十分鐘後操師門賀廄的「勤德兼備」，後駒尤其吸引。因為除見賀賢睇到實，操練亦甚特別。眾所周知此駒季內硬仗連場，兩周前才跑過，今課居然仍跳三段，顯示出續有攻堅心意。

「皇圖」榮仔早到誠意足

雖然季內成績欠佳，但葉楚航支持華將的態度不變，一眾華將自然不敢怠慢，昨朝紛紛一早到場幫航哥練兵，黎海榮最早到場，五時十五分操「皇圖」，走勢如何見仁見智，不過榮仔就全程用心考驗，之後趁空檔到烽火台搵航哥傾談，動態積極不已。

郭能滿意手執「俊馬」

明晚跑馬地夜馬，郭能的七匹座騎中，好幾駒過去都曾在其胯下贏馬又或接近，如今人馬再次合作，至少肯定夾檔。郭能昨晨收操後亦不諱言甚滿意今戰座騎的分量，對兩匹蘇廄馬「神州俊馬」和「騰龍超影」尤其看好。

「神州俊馬」只曾在谷草千二米贏過馬，但最近兩場增程跑一六五〇米，就先後跑得第四第三，明晚續攻同程，郭能說：「『神州俊馬』增程的效果良好，無論前仗留後或上仗擺前，末段都能夠力拼到底而只輸短距離，所以今場續跑一六五〇米是合理部署，希望牠臨場可跑出水準，這便有機會收復前失贏馬。」

對於「騰龍超影」，郭能就表示該駒曾在他胯下贏過千二米，如今年屆八歲，故此一直對牠增程的能力有所懷疑，豈料牠兩戰一六五〇米的表現都不俗，上場更是曾經大力勒避，直路上仍可追回不少馬位而無落後太遠，尤其令他對馬兒今次再跑一六五〇米添了信心。郭能同時認為「騰龍超影」今仗的對手不算突出，有助牠走入前列。

最後，郭能指出方廄「成才」近期成績雖無特別，可是跑谷草短途經常接近，季初亦曾上名，明晚續攻谷草千二米，如對手一旦失準，不無機會走入三甲。

D閪波

大地在我腳下！一貼顯潘頓爭冠決心！
4/2/2020

半季漸過，三屆冠軍騎師潘頓，刻下以60比69、落後宿敵莫雷拉9W，說多不多，但說少也不少，但最重要還是心態吧，畢竟已連奪兩季殊榮，潘頓爭勝心是否仍見濃烈？緊不緊張銜頭呢？

今日潘頓於IG上載了一張登山相，原來他上了獅山吸靈氣，站在巨石之巔、俯瞰香港全相，似乎另有一番意境，「欲窮千里目、更上一層樓」，這一趟潘頓偏向獅山行，是否登山明志？君臨天下目空一切，說到底有誰不想，英雄豪傑，最終又有誰獨尊？

又藍色窗簾

八進 Demon rocks

川河尊駒又用返屎忽窿

發覺章名自從方蛇過檔之後，成日用同日同程時間黎揀馬

好臭

星期3狗餅馬都傾到一個post
終於追完

套figure幾時出
都好耐了

水火風補出3檔
比呢隻癲馬放得出，未入直路就褪阻到後面都似

準備又爆post

今日兩點有閘睇啲馬po鋼膽又上水

Mark左兩隻，平常心，電玩皇者

阿般今朝試完馬利奧之後
覺得幸福笑容現階段好啲
先決定拎幸福笑容黎跑

邊度有得睇有咩馬試

仆街俾返莫雅騎好過，死潘狗

key race

先前傳風 馬主唔係話之後都係搵莫雅?

樓上爛賭

樓樓樓上

仆街樓樓樓上好似係我

驚唔驚

大前仗同君達星串Q 寶劍鬼祟加課又出鞘？
4/2/2020

「飛天劍」今晨由助手在大圈踱步加課，顯得朝氣勃勃。

今朝晨課天陰有雨，不過仍無損練馬師賽前備戰心情，大圈加課馬有三匹， 其中徐雨石有匹「飛天劍」（第八場），趁試草閘期間突然出現，由助手策往大圈慢踱一圈，在場人士幾乎「走雞」，動態神秘，石哥亦喺烽火台食胡位吼實，緊張之情不言而喻。

呢匹澳洲四歲PP大前仗於谷中1200米，在郭能胯下曾以219倍巨冷剷入Q，僅輸畀升上二班再捷嘅「君達星」，實力唔簡單，今勻爭同程負119磅，輕磅騎師唔多，石哥明益黎海榮，且看騎者能否替華將爭番一口氣！

呢隻癲嘢擺個陳蛇落去貼欄順放可能走得甩,不過只限沙田

大摩打手

新一季新景象，我地唔講哩D啦

電玩另一系馬 唔係電玩皇者

呢隻馬上年爆個場竟然比我買到

岩呀，我地舊既抹左去，明天會更好

睇到今季場谷草同泥地，真係睇到眼都突埋
話就話沿途3-4疊蝕位，但係入彎已經力弱，嚇撚死人

好憎條友咁撚臭串

係，今朝課閘沿途4疊，雖然要比但係反應幾好
唔知趕唔趕得切打比呢

馬會逼害賀腎強陣

馬會係咪無人UPDATE 4/2試閘片段

2點

有得睇喎
大醇威差唔多要留意

平時12點就有

【唔關肺炎事】多位洋將約滿勢走人 唔夠騎師用點算?
4/2/2020

法國騎師巴度(右)今個客串期大豐收，但預料二月底約滿離港。

蘇兆輝剛周日約滿離港之後，現役只餘二十位騎師，不過二月底將有多位外籍騎師牌照夠期，包括巴度、彭國年、希威森、郭能及薛恩，其中巴度及彭國年這對法國兵料返國發展，而掙扎了半季的南非年輕冠軍希威斯，據悉亦決定走人，或到其他地方發展增進騎功，不排除日後再返港。

另外，前澳洲悉尼冠軍薛恩，來港差不多半季只得八場頭馬，預料未必肯續牌留低。至於愛爾蘭籍騎師郭能，本來季初因缺乏支持曾表示萌生去意，但騎者近期成績及支持顯注改善，加上目前出現騎師荒，兼兒子們正在香港讀書等因素，大有機會改變主意，料會申請續牌留低。

若果巴度、彭國年、希威森、薛恩走人，分分鐘到時真係唔夠騎師用。好在養傷多時的見習生黃俊，將於短期內復出，據聞三月份將有一位外籍騎師客串，兼且根據慣例，應該係時候有海外見習學員回港出賽，騎師荒的情況相信會得到紓緩。

無懼從化運返零隔離 國仔與萬眾作親密接觸
4/2/2020

利敬國今晨親自替從化兵「萬眾之力」在大圈踱步加課，擺明高度重視。

南非好手利敬國近期手風轉順，近兩次賽事憑兩匹神駒系馬食尾胡，體能弗到爆燈，聽晚大摩將兩匹參戰馬交晒畀國仔執韁，靠晒佢食胡。今朝騎者為表誠意，親自替第六場匹「萬眾之力」，策往大圈加課，並且快踱一圈。縱使尋日晏晝才由從化運返香港，亦冇十四天自我隔離，惟馬匹神色俱佳，旅途似乎好愉快，而剛戰升上三班亦入Q，輸畀再出已取得連捷嘅「跳出世界」，反映仍具競爭力，今戰增程谷中1200米，有二檔之助，值得追捧。

至於國仔摩廐另一匹坐騎「駿皇星」，則出爭尾場三班谷中1200米，繼續考驗騎者體能，今朝此駒由外籍助手策往大圈踱步加課，一度呈現蝦公頸噴火狀態，絕對係好兆頭，今戰大摩安排此駒重戴交叉鼻箍，同埋初次綁脷上陣，相信係對剛戰人馬全程鬥口導致大敗去部署。此駒來港前贏馬跑法，都係守在四五位，然後直路鬥爆一段，呢類馬啱晒「後勁國」發揮啦！

告東尼原定安排潘頓策騎「天祿」上陣，但配磅公佈此駒為117磅，所最近最低造磅只得120的潘頓要被迫放棄。

由於同場多位輕磅騎師早已卜定座騎，告東尼現正為配搭而頻撲。

告仔說：「其實我一早搵咗潘頓騎「天祿」，而佢喺呢場都冇接馬，點知要孭117磅。正正因超出呢兩磅，潘頓騎唔到，我暫時仍未揾到騎師，同時幾位輕磅騎師如莫雷拉等，一早有座騎，所以我呢刻仲搵梗人。」

淒涼囉

陳嘉熙 is ready

非凡品味熱到咁

嘩鬼佬做乜咁耐冇打電話來啊

哈蝦王旺

今晚無人講野

硬淨唔一定實得，軟弱唔一定實唔得

啫係飛得

聽日好多心水希望唔會輸到仆街

十大金句

其實薛恩 彭國年都可以留

贏完唔一定再贏，但係勝完再勝喺賽馬學一定係好高好高嘅至理名言嚟（舉起兩隻手指公）

閃電精靈89倍

今季未甩過拖 灰獸再扳雷神戰意堅
4/2/2020

老苗跟著「高耀智星」出跑道。

苗禮德馬房明晚單天保至尊，獨出一件「高耀智星」出爭尾場三班1200米賽事，此駒在今季表現出眾，三戰得兩冠一亞未甩過Q，季初拚咗三鋪皆有收成，上仗11月27日贏馬後立即讓馬兒休養生息，兩個多月時間以來已抖足體力，再扳雷神出擊目標直指今仗。

老苗今晨也露出緊張動態，七時正，「高耀智星」由副練騎往內圈踱步加課，練者一直在機坪替此駒打點，並跟落隧道口行出烽火台督操，少有如此高調進行。

另外要一提，「高耀智星」在1月10日曾出試一組高水準的泥地閘，同組參試的「加州得迅」、「福逸」及「飛霸龍」已先後贏馬，「精彩有你 」亦跑入季軍，甚有參考價值。

我份人有時客觀到自己都傻咗

單靠影像檢閱從化兵 蘇保羅滯港「孖」孖聲
4/2/2020

受武漢肺炎影響，蘇保羅暫時未能北上從化督操。

武漢肺炎持續升級，馬會日前規定北上從化馬場嘅所有員工，返港後需自行隔離14天，騎練亦不例外，由於事出突然，多位在從化設廐嘅練馬師今晨惟有暫時「滯留」香港，以後再從長計議，暫時要靠當地副練傳送影像，了解馬匹操練情況。

不過，搏殺又未必要靠晒從化兵，其中蘇保羅季內16W當中，從化兵只佔5W，其餘包括季內4連捷嘅「韋小寶」，都係沿用沙田馬場訓練設施爭取到頭馬，呢位11屆新西蘭冠軍練馬師果然並非浪得虛名，令兩地都有足夠兵力應付賽事。

今朝蘇保羅天未光就殺上烽火台督操，見佢金睛火眼吼實在內圈由助手踱步嘅「孖寶」，睇完拿拿臨返倉再仄，擺明心中有馬。呢匹當起馬聽晚出戰第四場4班谷中1200米，繼續由蔡明紹主轡，此駒季內五戰非勝即位，準得交關，假如聽晚贏到，就唔使「孖」一聲啦！

薛恩可唔可以快啲走

馬主戴口罩入場睇試閘 韋達父女冇有怕
4/2/2020

「志在四方」馬主田曉勃(左二)與馮嘉健(右一)今晨戴住口罩入馬場睇試閘。

今晨沙田馬場舉行七草三泥共十組試閘，不過遇正肺炎肆虐同埋寒風冷雨嘅天氣，到場睇試閘馬主不多，比較矚目鏡頭，是韋達馬房報名出試第一組的「志在四方」，馬主田曉勃與馮嘉健戴住口罩入場，都係想親身睇吓愛駒近況，相反韋達與女兒Sheikara乜罩都冇戴，似乎未有擔心。

此駒自10月6日贏完馬，翌日右前蹄側裂，月尾又右前腿不良於行便休息至今，在近期操練再趨積極，試閘亦由田泰安接手，馬匹於今晨的走勢甚為搶眼，阿田刻意按著韁繩沿途守在四、五位，跑至末段才順勢撲上以第三名過終點，狀態已準備就緒，事後見韋達再向兩位馬主詳細講解進度，各人皆顯得頗為滿意，大家記得吼實此駒上陣日期。

[加州雷電步履娛飛] 二月五日谷草八場賽日討論區II

🐴

A chan登場

神舟寶狗冷食唔到就轉走

新力必終於頂唔住⋯

醫好隻腳返嚟復仇

吹埋呢個先啦

1001

次次聽，次次都覺得好撚好笑

Push

996

拿蛇

聽晚一棍萬眾之力算

又話戒